廢po

做咩都唔會開心
打機唔開心 聽歌唔開心 睇戲唔開心

話早訓又夜訓

真